從不知天高與地厚

有冇人一齊唱

Beyond-十八？

咩歌

漸學會很多困憂

也試過制度和自由

也許不再沒有又或者不想再追究

唱唔曬成首
唱到一半就喊到仆街